學校問：作為市民可如何配合國安法以達致國家安全？學生答：配你老母

100分

Noted with thanks.

香港國 安法

正呀

滿分

可以貼堂

努力學歷史學人性

同佢老母配種

參照大淸國，同中華民國點解被觸犯安全法的壞人破壞⋯⋯⋯

💯

維護國家安全 就是破壞香港繁榮發展

實俾教畜清算

Maintain national security is damaging the prosperity of Hong Kong (Lok, 2021)

red object嚟
luo先啱

犯國安法

快閃去英國